HK IS NOT 台灣或USA, 點解台灣同USA都聲援HK?

你係以外國勢力既身份聲援武漢呀
你唔撚係以為聲援武漢=大中華膠下話

Show blocked user - 有種打柒我

大陸野關我撚事

點解唔關？最好快啲支爆，一了百了

因為你用咗自己角度睇

試下
TAIWAN IS HK
USA IS HK

會唔會好啲？

i will neither confirm nor deny anything

只可聲援 不可支援
明白？